啱啱同深藍老竇就反送中終於爆大鑊

姐係咁
佢就認為而家我地班年青人俾人洗左腦，同埋搞緊顏色革命
香港再係咁係死路一條
仲要堅持有人收左錢

我就即刻著撚左，問佢轉頭你憑咩話香港死路一條？你係預言神？唔該你諗下班後生嘅有咩裝備，班狗又有d咩
係洗左腦我地就會係不顧後果只係識死沖，唔會有文宣、搞登報、叫人做選民用投票方式表達意見喇

然後講講下佢見駁我唔掂就即刻話外國面對好似香港咁已經係用實彈，仲洗俾面你乜乜乜，又話班沖擊嘅人根本唔諗後果

屌佢老母我即刻問翻佢你真係覺得我地所有人冇諗後果？咁點解會有明知可能會俾實彈打死都會做死士？點解又會有一堆人冒險決定沖入去點都要拉走班死士？

最後我只係講左句
唔好只係睇youtube人地俾咩你睇你就睇咩喇，知唔知連登巴絲就反送中有咩討論呀
吓吓就只係識睇咩葉留呀蔣姨姨係到講咩

就係因為咁，我險勝1：0
但而家就算係險勝都好，我真係好down

致入左黎睇嘅巴絲們
對唔住大家，逼左你地睇我放負。
我只係覺得我就係頂唔順我需要d途徑發洩下
好多謝你地睇完我放負
放心喇我唔會去諗自殺呀果d
因為香港人手足們我地一個都不能少

利申
屋企人唔係港豬就廢老或者係深藍，得我1個係黃
本來都唔想嘈，想自己一個食哂佢
但屌佢老母撩起我把火終於搞到自己壓力爆炸決定直接同佢嘈

依家先爆 算好遲
利申：612後已反面

外國面對好似香港咁, 首長同官員辭晒職, 提早大選啦

絲打撐住

同佢講家用已經壽終正寢

所以我未叫外面還外面呢到係香港呀

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

你叫你老豆拎d證據出黎證明有收錢啦
人講顏色革命佢又講 咁搞出依個革命既元凶咪係777

大學生炸我冇家用可言

暫緩比較大迴響

放心撑得住

有冇兄弟姊妹幫拖

撒回家用

已反面

咁呀 家用暫緩/壽終正寢囉

支持離家出走

樓主老豆：外國警犬見到咁既情況用實彈

實際上係...外國警犬見到咁和平開心到嚟唔切呀，又唔受俾人打俾人掟燃燒彈

葉劉同元秋都有fan屎

樓主撐住呀

最好笑係佢同我吹到係到講蔣介石
我未問佢囉
你估我地唔想香港安安定定嘅有時間我都想休息下喇

其實唔洗勞氣
你冷靜啲叫佢拎證據就得
因為佢一定無

細佬港豬

仲讀緊書呀那來家用

69、612、71同今日送別烈士屋企人都同我一齊，有冇興趣搬過嚟住

我爆左幾次
因為佢果邊啲論點完全站唔住腳
炒多幾次佢已經少左好多論點講
開心知自己講唔贏 只係集中係衝擊果堆講
我自己爆完都舒服左好多

我係廢青仲要依賴佢地

乜你咁遲阿
一早反左面

頂得順呢d事我仲撑得住
香港人加油

問下個廢老傻假如五年後一國兩制受終正寢，
你要等到𠴱時先反抗

71之後已經冇同老豆講過野

你老豆可能連我地反緊咩都唔知

612之後盡量避免曬啲屋企食飯 廢事反枱

就係冇未打算洗我腦囉
唔係第一次想灌輸俾我話後生嘅唔識諗，俾人洗左腦

屌你老母今日終於頂唔撚順正式同佢開火

出於污泥而不染
巴打希望你e個心可以一直堅持

我有Frd都係咁 佢老豆老母仲日日批鬥佢 我都唔知點幫佢好 唯有日日陪佢傾計
都係個句:加油!

講國藉
全個人大3000人入面95% 都拎晒外國護照

即刻2850 : 0

冇多謝邀請

冇錯爆完舒服哂

學班藍狗照抄
"話人收左錢既都有收錢，你冇收錢就笨柒"

加油，多謝你

係搞革命又點
做乜鳩

爆得好，感化唔到就屌醒佢，屌唔醒就割𥱊，時間係我地個度

因為死忍囉仲有只係費時屌9佢地因為知講黎哂口水

頂住丫巴打
我同兩老已經停戰 唔係家變都似

脷伸：佢地唔投票

你沒有放負，你要加油

比深藍更藍
話佢地唔撐警，唔打學生 即係 唔愛國

林鄭政府導致左幾多個家 家破人亡

個日最好送走佢地

放心我肯定佢一定官腔講法因為佢晨中已經定性左我地係搞亂香港果班人

支持清
慢慢感化佢地變淺藍都好
加油

有冇試過幫佢更新電話

推

盡量唔好同屋企人講政治
一講肯定反面
日日一齊住唔想篤眼篤鼻既話最好就忍下口

因為無論你點講
佢地都係覺得自己無錯
改變唔到佢地 唯有繼續堅持自己 唔好理人地

成撚日都話外國用實彈 外國夠有得選總統啦香港有冇得選特首啊

食佢住佢
等佢供養革命力量

講唔得嬴的
專心做自己事就好

如果唔係佢撩起我把火我都費時屌9佢
佢有佢on9我有我做其他野

cut家用

同埋會話我哋逢中必反
又話美國佬俾錢想中國亂

佢知未所以覺得我地係暴民囉

屌 身同感受 佢地既論點都係一撚樣 又躁又無奈

唔使用理據同深藍父母嘈，順水推舟用佢地d邏輯咪得囉，留番口氣同熱誠抗爭。

叫佢地賣左層樓快手搬去大灣區安居樂業，叫佢地唱國歌向北京方向敬禮，只準睇大陸電視台，講普通話（北京腔），唔準飲茶食點心要日日食麻辣燙，股票只係俾買國企，手提電話cut哂d app 唔俾外國勢力洗腦。佢地唔制你咪同佢地講，文革重來既話第一個鬥死佢地

一個唔理政治 一個藍

冇錯我係直頭唔同佢講呢樣野

對住d深藍要不斷侮辱佢地低學歷唔識字
完全冇討論既空間

可唔可以講下你呀爸係咩背景職業？

我成日都唔明個班深藍係唸咩，如果中共真係比好多著數你，你反黃絲我理解，但係有好大班都係完全無收過中共著數，跟住係度幫祖國打飛機，亦唔見得佢地之後有著數。班後生明明係幫緊佢地爭取福利，反而屌班後生，我真係唔明

我由69開始就冇回過家食飯...

幸好我屋企一家四口, 爸爸同我2個都係黄, 媽媽係微黄, 但係我哋有親戚係做汪汪, 嗰邊真係深藍都不行，一出席的親戚飯局呢....真係食到背脊骨落

我69已經反左面 離家出走左幾日加無交家用
全屋得我老豆老母深藍 我家姐和理非 我同細佬究極反共
佢就日撚日係屋企gp share 埋youtube 啲殘體農場文，咩認同請分享，李嘉誠表示無論點都支持國家個啲
69個日我真係頂唔撚順 逐點反駁
佢又駁唔撚到 只係係咁重覆而家啲教育教育你地咁真係失敗
我就知道同佢講咩道理都無用 真係直接話你咁鍾意中共快啲上去共享支那榮耀之後走左
逼到佢話以後係屋企都唔再講政治

我只係覺得香港未來係屬於我地而唔係班廢老姐

所有知識份子就比人洗腦
佢地低學歷就獨立思考心水清

支持你

大家咁話

小弟屋企老豆係唔止深藍，係深紅，屋企放左毛澤東像，從小到大教我共產黨有幾好幾好，文革都係正確，細個聽完老師講王丹，吾爾開希，返去問老豆，佢會話D老師錯，阿媽係無思想既人，老豆支持乜佢就支持乜

後來出左黎做野，到而家3x搬埋出黎住，每次返屋企食飯or大時大節出去食飯都狂講共產黨仆街野，每次講我都係用政治法律角度分析佢地聽，唔係淨係用粗口鬧共狗，而家我阿媽已變深黃我老豆當然無乜轉變，但佢又以前必睇無線新聞，到而家聽我阿媽講佢新聞時段寧願上網睇劇集，睇旅遊節目，而且無再去投票，不理政事

當然我知道佢骨子裡都係親共，不過起碼令佢唔投票先

咁呀 更新手機/電視機
避免兩老接收偏頗資料 仔女有責

仲有呢篇 喺外國差佬都係用同等武力對付危險10倍嘅示威者

唉好明白
屋企人又係堅持話收左錢外國勢力放暑假冇野搵野做冇事點會拉你果d完全唔用腦言論
就算完全唔火同佢講道理遂點擊擊破都好
最後佢結論都會話我唔理總之你唔好去，
唔好理政治唔關你事
衣家成日覺得一朝早開始睇完新聞開始sad就全日冇野值得開心
個人好似越黎越燥好易發火

好彩我屋企公司 全部一係深黃 一係黃但唔講政治 因為怕我或其他人係藍

我屌而家即刻係到傻笑緊

絲打，
知己知彼
嗰個始終係你老豆，說服佢企埋喺我哋呢邊，多個朋友好過敵人
首先，我哋要知佢哋平時睇啲廢老YouTube片講咩

你睇下呢條片，就會明啲廢老平時俾咩洗腦。用返相應嘅論點攻擊佢

之後，幫屋企裝有線是常識吧
68蚊一個月，新聞任睇。免費嘅係最貴，係咪？

長遠，帶廢老去次美國，俾佢感受吓咩叫文明，首選真大灣區同西北岸

當佢話外國警察用實彈時，你應該問返佢外國有民主點解我哋唔可以有？

btw唔關外唔外國事，係件事啱就係啱錯就係錯

You are not alone.
你還有香港人

努力追擊CCTVB
佢一日唔死
啲廢老一日都唔知個世界發生緊咩事

我都爆撚完佢, 嬲撚到我, 第二日覺得屌得佢唔夠

唔好多謝我係我要多謝大家

無獨立條件唔好亂嚟
點講都好, 一家人

係咪有睇無線？
係時候幫佢轉下台啦

其實唔洗嘈
當佢傻鳩唔撚理佢

利申 2個月無溝通 停左俾家用

算喇老人家係屌極都唔化我都費時講

我就好彩啲，我老公都係黃嘅，不過冇我咁鮮黃

每個星期都屌一次

黃絲打

嚴格來講佢唔係深藍
佢只係冇認真諗野

撐住樓豬

我老豆第一句問我係咪學人去遊行我已經唔理佢 講到廢事 因為冇可能改變到佢諗咩

我而家同你一樣但今年終於的起心肝登記做選民
誓要踢走民建聯

外國示威者最低消費燒車呔汽油彈

千其唔好 食窮藍絲 票投黃絲

多謝

早就應該今年先登記

發生咗咁多事 醫生 律師都反 家中廢老仲係話大陸宜家點好點好 完全唔記得點解當年走落嚟香港 仲話好人好者怕咩 通過咗條例樓價可能跌添 我決定以後維持家用水平不變 咁巴閉返大陸養老 睇下祖國會唔會養你啦

五年前就反面

我都同廢老炒過大鑊
不過好彩其他屋企人係黃絲勁憎共產黨

好多人同啲親戚係雨革都反反地面

通常嘈交就算嘈贏左都係心煩意亂
逃避現實離開現場唔好聽佢地鳩吹最好

已經停止同佢地溝通
唔同宇宙觀講唔掂

Cut 家用搬走
年青人要有自己既天地

Good Point!

唔好鬥屌，慢慢理性分析啦
教唔聽都唔好屌鬼，疏遠佢等佢反醒
老鬼好多時要面，越屌越死撐

就係因為明呢樣野，所以其實我根本就唔想同佢地講
屌佢係都要撩起我，忍左幾次今次決定爆炸

爆下發洩下仲好
唔好屈住睇唔開做傻事

你又啱喎

講咩外國一早用實彈 你可以話 係外國有200萬人上街 咩政府都已經倒台

早日脫離啦
寄住朋友先
搵工
餓唔死
去泛民 區議實要人招社工 去R撈先
多D工作經驗自己搵工又得 第日從政又得

撐住啊師兄，唔怕係度放負，最怕你獨自流淚到天明

已經講過不能盡錄

你要講埋外國示威者會放火同掟氣油彈！

你好叻架了夠膽同屋企人理論！你放幾夠負我地都聽，唔使擔心，我地企係你個個邊
You are not alone

14年已經爆左
最憎就係佢講話d後生唔肯接受多元意見
係咪掉撚轉左

我已經當無左老豆
巴打仲能夠保持理性

放心大家都係同路人頂住

停家用但唔搬走

巴打撐住！！！！

加油，我係廢老，但支持著你們！就是我們後生時做得唔好，才令你們今天咁辛苦！

勇敢爭取自己的將來吧！

同樓主一樣，7 月 7 行完返去已經好攰，仲要喺度撩交嗌，即刻爆尻老母，家用暫緩

唉，我已經好冷靜一早同阿媽講送中係咩事，整埋ppt present俾佢，同埋講tvb有咩問題，佢當時都無回應我，仲睇電視。

612當日,我將狗痴左線既片whatsapp佢，再講點解我地會咁嬲同警方係咪真係咁克制，再叫佢唔好再睇tvb，睇下RTHK/有線，佢再一次無回應。

有一次朝早，佢以為我未醒，同老豆睇cctvb話社會分化嚴重咩咩咩。其實我真係好唔開心，點解唔可以同我討論，我又唔會爆佢，我只係想討論，想佢了解下tvb以外既資訊，點解咁都唔肯。

我阿爸就直頭食花生咁，有次食飯，我老豆問今日有無人搞事，阿媽一句話「關你咩事，政治好煩」，我想講句野既機會都無。今日，cctvb講油塘單野，佢仲可以笑。

冇777硬推既話，根本唔會搞成而家咁

或者巴打可以嘗試俾其他新聞/言論屋企人睇下？
等佢地由不同方面接收多d資訊，咁樣可能會令佢地改觀

明明就係外國個個都有槍 成日拎外國比把燃咩

叫佢快啲落去搵蔣公啦

所以佢而家就時不時同我講叫我移民
然後我就會回佢一句
那有錢啊你老母

由雨傘至而家 我冇同我老豆講過野

我返工日日對住啲深藍癈老

5年前已經爆左鑊

小弟都係
日日嘈咁制
不過唔會放棄

咁又係之前烏克蘭都射實彈。

不過93日後個政府倒左台， 射實彈既隊伍仲解散埋。

過一排試下勸降啦，識有人勸到父母唔投民賤聯
深藍通常都係比周邊朋友影響，你日日哦佢可能有仲有用

可以慳翻家用了

都係打工仔一個假假地係個經理咁囉
大學程度但我地屋企人會覺得佢社交圈子唔大

我父母都覺得遊行嘅人有收錢
乜都係錢字行先，點講都唔化

靜靜雞幫佢dl其他新聞媒體啦
利申：為咗淨化屋企藍絲，一早比郭文貴啲clickbait片佢睇而家佢識睇蘋果同立場新聞
初頭廢老唔肯睇，後尾衰鹹濕，
見到郭講范冰冰係中共高官肉便器就睇到入晒神

當頭腦正常少少嘅藍絲發現中共講嘅嘢全部係大話，就會慢慢覺醒

真係唔好問我我都唔明

屌得啱，逐個point 駁

加油，撐住啊
全部港豬同廢老又真係幾辛苦
不過仲有好多人與你同行

我通常同佢鬥9up
最後變左佢9up唔夠我嚟收左皮

睇哂全部
有負就盡情放
呢度好多人

邊係攪革命?示威遊行
你問廢老認唔認識孫中山?
攪革命要軍火

有一點我屋企啲藍絲廢老好認同,
香港政府好廢, 好大喜功民生又差,
如果去學到大陸維穩咁叻,經濟又起飛,
又或者好似新加坡咁有樓住加青年有大把機會, 香港邊會變成咁

睇下屋企啲快勞有咩弱點
盡量落重藥攻破啦
加油

起碼你都叫有人同你同一陣線
好過我
搞到我要1打3

不失為好辦法

自問冇能力改變佢地只好堅持自己

You re not alone
我全個家族， 唔係中銀高層，就係警狗, 仲要親戚group 出晒聲要我地投建制，唔好fb 講任何反送中的野

我有朋友仲講緊阻住返工呢 d言論

我明 我好明 我真係明

唉

家有藍 睇親新聞都話班年輕人搞事
每次我都不厭其煩解釋同說理
但最後佢地會講：要死唔通唔比佢地死？
嬲到震

絲打加油 頂住
我每4個鐘頭一次洗佢一次腦 臨訓前家母再對佢上深造班 教左家父5年先由深藍去到中立

加油💪🏻

前幾日反咗面
全家都好深藍 但一直都係鬧完就算
自從我去發夢
佢地講咗句「養隻狗好過養你」
已經幾日冇返去食飯
連大壽都唔想去

我老豆將所有黑警做嘅野套晒落我地到
例如年輕人周街打人、破壞法治
我遲早屌鳩佢

我媽本身淺藍 經過我長期同佢解釋
兼幫佢like哂立場 蘋果個啲page
以家淺黃 仲幫手sd 啲圖俾其他深藍嘅親戚
雖然佢話瘋狂被藍tick 但都好感動

呢幾日 日日比人迫去啲親戚飯局
日日都要聽住佢地鬧班義士 聽得多真係人都癲

外國示威冇咁和平
外國差度過度武力都要查同坐監，警長市長隨時落台
其實唔嘈真係唔知大家點諗，嘈下冇所謂。如果佢真係完全唔聽，你咪多謝佢俾書你讀，令你唔洗好似佢咁是非不分。
如果佢想要大家聽聽話話，最好焚書坑儒，否則錯既事一定會有人反抗。

利申: 老豆已經黃左，老母已經死左(對我黎講)，你一0的都唔孤單

電視已經係唔睇cctvb新聞
手機安裝連登tune下佢哋個腦

咪撚理佢啦

71已經反面

我家都有件廢老係咁，明白你的心情，之前先爆左一獲。但咁代表我地做對了，加油！

同路人

冇錯所以得閒上黎爆一爆喇會舒服d架

我都係，69開始冇講野！

叫佢睇撚晒下面既文先再出聲

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

雨革果時已經反哂面

叫佢睇陳方安生啦

巴打去咗邊度住

頭先食飯先爆完，次次都係兄弟姊妹唔係屋企時先爆，得我一個對兩個，講極都唔明，個心好攰。

由6歲開始係只睇有線新聞唔睇cctvb

同你一樣 我前幾日爆左同我啲深藍屋企人
由612開始已經心情低落 仲要聽住佢地日日嘈
日日鬧 甚至睇住cctvb叫我地去死
我忍 死忍爛忍 我知道一開口就係戰爭
之後上星期日 我終於都忍唔住
情緒失控 尖叫 喪喊 困住自己係房

屈得耐真係唔係一件好事
不過我發洩哂出黎係舒服左

大家都唔好死忍 發洩哂出黎
再一齊出發

..... 928 己經反左面

班死廢老成撚日話外國會用實彈，
又唔撚見法國黃背心咁大獲有警察用實彈？
美國之前佔領華爾街又唔見警察用實彈？

清 我5年前已經反咗

X2 一講到我地收左錢，我就既著

冇錯所以我先上黎爆

928 大日子

我已經想搬出去奈何未夠錢

外國用實彈係因為平民有槍權

真不明白你們為何要與強權為敵
英語有云
if u can't beat us, join us!
and u will have honor!

嘈完之後已經好想搬出去

加油吧！講得掂就講。
講唔掂就叫老人家唔好投票俾共產黨（建制派）

所以我而家係爆完就算費時再講

成日話外國乜乜乜
屌外國有民主 佢做錯我下次可以唔撚投
依家林鄭會有乜柒後果啊

絲打加油

三黃一藍 合力圍剿老母

爆得好！不過唔好太勞氣，廢老本質就係怕亂，怕佢用時間換返黎既錢無晒，所以呢班人係教化唔到。
更加唔好話咩下一代，因為佢地由始至終都係覺得下一代都係要黎令佢過世無優，做佢既搖錢樹。
所以嬲可以，但唔好勞氣咁耐。

6歲起一有有線就已經冇咩點再睇cctvb新聞

你父母肯收聲其實已經好好 , 慢慢傾應該感化到

瘋狂喺藍絲親戚group引戰留名~

兄弟辛苦你

本身搬出黎
平時星期日都會下家食飯
928果時都嘈過兩句
而家成個6-7月都夢遊邊有時間

支持你巴打

啱啱我都冇理佢但屌佢老母佢就愈講愈癲先決定開火

自己父母自己救

咁多#26 #27 叫人爆自己老豆老母

其實以美國為例如果特朗普搞嗰啲嘢搞到好似香港咁全國2/7人上街班國會議員應該已經彈劾咗特朗普

唔開心就要講，即管放負，我們都會聆聽

你都啱嘅但仆佢個街佢同我講狗係用黎維持自安唔應該俾人屌9馬上著火

頂住呀兄前，有時父母好多野都一知半解。我做快係，用軟功俾佢地睇其它資訊，硬功就唔理佢地。玩冷戰

大家要感激支持自己既屋企人呀

咁都好過冇到呀知錯喇

我父母都係深黃，可以的話我想同你交換，等我睇下深藍的人有幾難溝通

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

有冇用下呢啲招

唔諗住做傻事
手足一個都不能少
已經受夠有人犧牲

咁真係難搞
試下發啲長輩圖

加油絲打
要改變人既思想 立場係一件好難既事，因為佢地堅信咗佢地一直認為係岩既事幾十年，烚時間叫佢否定佢地既信念係好難做到。

所以我對身邊冇咁親啲深藍，係唔會多費唇舌。但屋企人就唔同，就算初初講到幾咁反感，都要堅持教導佢地，佢哋嗰個年代經濟冇咁好，搵錢至上，對時事真理依啲係唔會咁深究，去追求。

今時今日，我地細既食住無憂無慮，都係全靠我地父母，所以更加唔可以放棄佢地。一個月唔得，就講足一年、兩年，真理只會越辯越明，總會有一日佢地聽得明你講咩。你係佢個女，唔通真係毛主席重要過你咩

大家加油
附上一張iphone wallpaper

不如你俾九龍灣單野你老豆睇，睇佢肯收幾錢俾人捱打？

忍咩，有理有據講到佢服

爆完舒服哂

加油！

敵軍幫你食衫煮飯

試下學我咁係到爆下喇爆完身心舒暢
一定有人會聽
you are not alone

其實都好似無乜幾多國家真係會用實彈對示威者.....

叫廢老in d上連登

贏國

同路人加油

蔣公死左10世啦叫佢睇少d大陸youtube
你同佢講，竟然你咁憎美國又覺得示威者有錢收，不如一齊參加示威一齊食窮美國，睇佢點答
我幫呀媽裝完蘋果之後，佢開始屌多左廢老濫用暴力

呢啲人無撚腦
再講盞激心

關埋門好過

我同兩個妹都反送中 老母就睇cctvb 但講多陣都有啲軟化 又唔夠我地講
最後我話你信仔女定信個啲唔識既外人人鳩吹 一句收佢皮
廢老通常都好傳統 要係傳統方面屌佢
屌多幾鑊 外人會呃你 啲仔細呃你為咩？講多幾輪洗返佢腦變正常啦

冇錯多謝巴絲們

仲有堆仆街警犬，個個打人打上腦，以為自己真係蓋世太保咩

如果廢老係自己老豆老母真係好嬲，連父母都廢，咁仲點要求街上嘅廢老理智D, 自己父母自己救。不過救唔救到都好，始終屋企人，手兄們保重

上星期返到屋企 比老豆發洩屌柒
駁到佢無野講就衝過黎想打我 最後老母禁住佢 差d就想比佢打兩拳報警
最後比佢地兩個趕左出屋
去左朋友屋企訓兩日都無關心過我
到我返到屋企當無事發生過

最撚憎啲人成日話
如果喺外國嘅話就點點點

如果咁撚鍾意外國
點解仲要留喺香港？

咁你慘d我屋企未到咁極端

頂住頂住

雨傘已反面，開口就屌

冇證明既野 你叫佢拎錢出黎派囉
200萬 當佢每人一千要20億一半都10億
有錢佬都會窮死

69後就已經無同老母講嘢 0對話

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

試試佢？

早兩日都爆左
一對二 照完勝

加油撑住
唔掂上黎爆一定有人會聽

支持樓主
屋企我黃我呀爸深藍，媽咪本身中立，但睇到d狗痴線暴力對d市民就嬲咗主動同我講話想登記選民
我老豆真係好深藍，日日睇cctvb新聞，又睇埋d咩文匯報，仲引用淋奠d說話叫我包容佢
然後就俾我同我媽咪聯手大力屌同埋唔俾佢睇cctvb，71係咁開住睇rthk洗佢腦，而家佢開始有少少意識到身為深藍好羞家，都算有進步
所以樓豬唔好灰，放負唔緊要，講出嚟個人都會舒服d呀g持你！

咁佢冇錯喎，佢維持治安真係唔應該屌喎。而家佢地私怨打鳩人就一定要屌爆

根本呢家香港情況就係向革命發展緊 而佢地將革命發展嘅階段定義為顏色革命 結果次次係度話又係顏色革命 又屈落外國勢力到 有外國勢力支持港共輸咗九世啦屌你老母

即係咁，
唔係話樓主你講嘅嘢唔啱......

但係呢個月以嚟，連登都有唔少po教路
點樣應付深藍陣營。對佢哋軟性反洗腦。

例如：
［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

真係藍絲都無你班仆街咁藍

宜智取，不宜硬碰硬。
玩到佢哋不攻自破，就為之贏。

我屋企又係
不過我老豆係淺藍所以有時同佢意見都夾
最慘係個姑媽，成日係淘寶買野
買撚到個屋企冇撚晒空間感
又要批評義士，不斷咁同佢地解釋
佢地都唔肯聽，但係佢地兩個真係對我好好
所有，如果改變唔到佢地既想法
倒不如唔好同佢地傾政治
得閒同佢地食下飯，吹下水就算
始終都係屋企人

已經舒服哂

我都係

但事後發覺唔能該咁強硬同佢地講野

就算道理係自己果邊 佢地都唔會聽你講野

只會覺得你係細佬閙反叛

試下好聲好氣 慢慢講 就算佢屌柒你都要忍住，上一代郁小小就嘈宣巴閉好正常

可能佢都有道理呢，要得到人既支持一定唔可以靠逼

我無野講

已經試過不太行

碎料嚟，之前大把巴絲嘈到離家出走添

學連登巴打教
Cut tvb
買now or cable
Youtube 轉晒d channel

同道中人

食古不化已經決定洗翻佢地轉頭

真心問，6,7月先反面既人係唔係全部好後生，如果唔係之前五年點過？

我都係屋企得我一個黃

撐住！
我都同我深藍廢老老豆嘈左
差啲嬲嬲地想激撚死佢算

開頭都覺得有道理但佢加左句你唔覺得係班後生仔冇腦係咁沖先會俾人打翻轉頭我先著

同你一樣
自從換左 smart TV 屋企個廢老就晚晚開youtube喺到睇嗰啲吹奏大陸飛機片
之後近排睇嗰啲支持深藍嘅片 日日係咁睇係咁屌
本來我都係死忍無出聲 當聽唔到
到前幾日真係頂唔順屌柒佢

我屋企都係咁 唔係港豬就係藍

當屋企人唔理解自己，真係會好折磨

已經做緊

偷偷地幫媽子fb like左立場新聞(蘋果就自己衡量 太出名)
unlike同block左hkg報 港人港地嗰堆藍屍page
del埋東網app down埋立場app
兩星期後 淺黃效果顯著
之後佢聽講高登幾出名 自己down埋落黎睇添我順勢話幫佢down埋連登畀佢得閒嗰陣睇
以家深黃了得翻老豆一件冇救深藍

同屋企人嘈翻點都唔好受

呢個point用返黎打唔錯

你咪一樣淨係睇連登，接收單一資訊

算啦
總有堆人仲停留緊有溫飽就夠
唔去追尋更好

我地對得住自己，對得住我地生活既地方就得

好似我咁上黎講下囉一定有同路人但記住唔好死忍唔好做傻事

好彩我一早就唔係同屋企人住
又唔係成日聯絡，所以唔知佢既政治立場
反而我同男友老母就見得多
我男友由2014就政治冷感
竟然經過雨傘都未係選民
（果時未識佢，而家係選民）
到69遊行前幾個鐘我先同佢講我要出去
我原本以為佢會屌我（因為佢做政府工），點知佢叫我代佢行埋，佢開緊工行唔開
之後佢不斷send方向報啲最新消息俾我睇又話睇緊cctvb live
我就叫佢睇少啲呢啲報，轉睇立場同蘋果
本來佢都唔理9我，仲係咁send hk01嚟
直到第一位梁義士過世
我問佢cctvb有冇提過
佢話冇之後佢就深信cctvc係維穩
佢就開始比我由中立導到佢變黃
本人深黃＞男友黃＞男友老母淺黃
我最記得男友同佢老母講
"你政治冷感唔緊要，但你出到去唔好亂講話班學生搞事，我怕你俾人笑。我同你好話唔好聽都過左人生既一半，但班學生仲有怕捱架"
佢老母又真係點晒頭
男友仲經過呢個6月封咗我做民主女神，係咁跪拜我
又係咁問我啲時事野（例如23條，國歌法，反國教）
自己又唔google搞到我要做足晒功課
利申 真。藍絲打

同你同病相連 完全明你感受
加油撐住

同路人好多
現在集會好多時仲有埋傾計區，可以將心聲盡訴
一定有人願意聽

想分享少少

基本上佢地只係不停執著住有美國間諜/特務 有外國勢力想搞亂想香港 睇埋一大堆以偏蓋存嘅野 又話有人煽動同有美國訓練 上面呢d我諗大家都知點駁

有樣野係原來我老竇唔知修訂條例之後移交逃犯係會繞過立法會 佢聽到我咁講再搵翻文件比佢睇佢都覺得唔合理 所以呢個係一個要表達嘅位

另外有個發現就係佢地都係愛國不愛黨 佢地清楚共產黨衰野仲大感受過你(我估) 所以佢地好驚我地激嬲共產黨然後會出兵 係佢最驚嘅事 亦係佢地所講嘅搞亂香港
雖然佢地知共產黨嘅衰野但佢地會覺得共產黨唔用呢套會管治唔到中國咁多人而覺得好合情合理 亦都覺得只要乖乖地聽話就有好日子過 甘心做籠入面嘅雀 做一個平民

所以原則上佢地會明點解d人會反對 但永遠會覺得唔可以用暴力去爭取 亦都帶出我地永遠無可能爭取到佢地支持 只可以得到佢地明白

以上只反眏我見到嘅事 大家只要企到係佢地立場睇佢地睇嘅事就唔會咁嬲

睇開立場同有線得閒都會睇下now

仲算唔算單一

最犀利就係影響到身邊嘅人

咁佢嘅無力感都好重
有時（部份）父母都會驚六四事件發生係我地嘅一個世代身上
正因為愛錫自己，所以明知條例不公義，知共產黨好多衰野，都係會叫我地返屋企，唔好理

無啦啦窒人係咩事

樓豬我本人都想知點解

依家仲要幫佢地班人爭取埋自由

手足，你不孤單
一齊加油

暫時唔好奢望改變佢地喇
一下子要改變一個人價值觀太難
唔岩聽 唔好聽～
屋企冇人撐你姐，呢度有好多

我今日都爆咗 算好遲
但我決定以後盡量少句聲

記住最大敵人係邊個
佢最勁係分化 二元對立 人民鬥人民

Not going to lose the war winning a battle!!
加油！！

外國有鎗權 有民主 上至總統下至市長都係由市民投票選出

你班香港廢老拎咩同外國人比呀

再者香港有今時今日 都係英國人肯將香港變成金融中心咋

用你地個閪腦諗下如1949年支共就收返香港 你班廢老有冇得喺度串串貢呀

I know that feel sis

幫手推同share
好多香港人都低估左條戰線嘅威力

其實連儂牆嘅真正意義係..?

見到咁多位巴絲家人都係深藍 同屋企人理論/嘈交
都幾慶幸自己屋企人係支持反送中
仲一家大細 有老有嫩咁去遊行
而家屋企都keep住討論時事
本身淺藍嘅家人都話唔想再睇tvb 新聞

大家放心樓豬我本人只係壓力爆煲頂唔順先上黎放負

負已經放完舒服哂

多謝各位巴絲鼓勵

更希望如果有其他巴絲同我一樣嘅話一定唔好死頂唔好做傻事
上黎爆出黎我地一定會聽

其實好易駁唔洗險勝

外國面對好似香港咁已經係用實彈
係呀 外國面對好似香港咁D示威者一早用埋汽油彈 又唔見你班廢老講另外 外國200萬人上街個政府倒左台啦柒頭

外國勢力顏色革命收錢乜乜柒柒
你個垃圾政府+成隊黑警仲唔捉晒d派錢鬼佬外國勢力?淨係捉d學生?

通常秒撚到佢地冇聲出

狗公
屌你老母
打飛機啦畜生

巴打唔好灰心, 要努力D 說服身邊D 屋企人.........
唔好放棄, 呢個係好難，唔好俾你屋企人去咗撐警果邊.......
佢話D人收咗錢 , 真係同佢計數啦, 數字會話俾佢聽佢幾荒謬......

幫佢YouTube 訂閱rthk，升旗易得道

當下腦閉塞冇理咁多

You are not alone
好多人屋企都發生呢啲事
加油頂住！

如果係外國？
你估有幾多個汽油彈飛出去啊啦
你估有幾多警車報廢啊啦

但佢立場係堅定撐藍絲撐警察 絕對係因為媒體嘅偏頗令佢地咁諗 所以文宣真係好重要

我老母偶像係何妖，我宜家只係希望當年醫院搞錯左，我唔係佢生既。。。

同埋佢覺得64係無錯 所以歸根究底係價值觀上嘅差異

唔撚係卦
價值觀嘅差距就好似天同地
平行時空

冷靜啲，為左港共傷感情就無謂

其實好簡單既啫
問佢證據就一定冇

叫佢計吓數就得
遊行每人$2000，200萬人係講緊幾十億既數

食催淚彈$8000，150粒催淚彈放題，30個人分一粒，又講緊大幾百萬

食橡膠子彈 $50000，但打頭打眼喎，$50000買得起隻眼？

衝入廳內會被人告暴動，坐十碌八碌，又要大幾百萬一個人。但果日衝左咁多個，又幾多千萬先夠？

重點係：派完咁撚多錢都未搞掂件事！！

通常下一步就係轉移話題。

Push

話題已轉移 知我發緊脾氣所以而家所以而家唔敢同我講啲乜嘢

時間證明一切

巴打唔好咁火，嗰個係你阿嫲你

來來來，上嚟呢度大把巴絲教你方法應對

我地要爭取多個長輩支持

慢慢用反話、真心膠嚟溶化佢
先分化佢同啲克警先
再用長輩圖2.0（大波妹）等佢慢慢接受

有Facebook就靜靜雞更新吓，要有立場新聞

一早已經搬左出去

非常好一路都有追開

覺得一啲都唔負, 雖然係嗌交, 但最少你有幫大家解釋咗大家點解咁激進, 要記住嗌交都係一種溝通方式
而且仲成功險勝1:0, 你已經將種子種咗喺佢個心, 我覺得好正面, 多謝你嘅努力

我都係幾經辛苦，用蘋果報，隔三兩日文宣一下，先將佢地轉到微黃，屌柒d大媽。
幾年前？佢地仲講緊係咪收人錢。

公司？梗有幾個癈佬/婆話唔收錢點解要出黎遊行果d。講多都浪費時間，直接ignore。
巴打，你唔孤單，一齊努力吧

堅持日日討論
擊倒藍絲盲點

我老豆都有少少中間偏藍，示威佢就冇乜嘢但立法會嗰單佢就話冇人搧動點會咁暴力，我同佢講如果我係美國佬策劃呢單野，入到立法會起碼都放火燒埋佢先啦點會咁易撤退比返你，佢即刻冇野講

仲以為爆到會幾大獲

同埋多D從民生入手 例如笑鳩政府派4000都搞到pat屎咁推送中呢D無謂野就咁快手 一D都唔利民
D錢寧願燒去起鳩鐵超支都唔搞房屋問題
而家仲話要起個1萬億明日大愚益支那...etc

家母就係咁由雨傘時藍絲俾我講到而家變黃
要深耕細作 要潛移默化

好在我同佢地同一陣線

雨傘已經同家中廢老反左 咁多年都冇講野 所以反送中佢點諗 唔知

未係完全反哂
不過就日日嘈 睇親新聞就嘈
一發完夢返屋企又嘈

已撒家用
問政府拎囉

其實需要背啲長輩圖內容同佢傾

孫中山當年都係全國通輯
你當唔當佢係犯？

更重要既係：
你比我更清楚共産黨有幾殘忍！

係咪去到有一日
唔多謝刁近平無飯食、無教瞓
甚至女人停經、男人不舉
過百萬人3年無仔生才意識到要反抗？

其實要返屋企，自己屋企自己救

撐你

頂撚住

71個晚都同老母炒左
今日食飯又題起反送中，之後同佢冷靜講解成個香港局勢，政府、警察同tvb點打壓香港人 佢都開始明白
有時呢d野逼唔黎 佢地明就唔明 唔肯明就點都唔會明
其勉之

講出黎我地一齊分擔！
最緊要識發洩情緒，一個不能少呀！

咁要實行「紅過佢」計劃，日日起身唱紅歌貼毛主席海報再係房扮skype傾下批鬥計劃，嚇到你老豆老母唔敢反你

你已經叻過我
我都廢事同佢開波 盞自己勞氣

有乜問題

屌我人在外國 得返兩個黃絲細路妹係香港
個日我啊妹係屋企同啊媽理性討論緊
點知啊爸一野打落去我啊妹個頭到
我細路跳出黎保住我個妹跟著同深藍老豆打左一餐
我啊妹喊住咁打電話比我話佢真係好想搬出去住
但係我人在外國 佢地兩個又仲讀緊大學 唔太幫到佢地
好驚我個廢老深藍發起火黎又打我細路妹
希望我再搵多啲可以接走曬我啊媽同細路妹

I know that feel 唉
69之後已經成日同啊媽（深藍）嘈
因為我同樓主一樣 我避開呢個話題 佢都係要撩起我既火
嘈到73之後宜家佢唔同我講野
雖然唔想再嘈
但屋企冇人同我傾計 心情好down

唔想同佢開年就請你上黎放負等自己舒服d
都係果句唔好死頂唔好做傻事

已經無講嘢幾個星期
家用都無比

樓主加油你一定得

依家仲要食佢住佢梗係唔爆住
不過佢平時都對我算好
咪廢事開 每次一見新聞就轉台 唔傾政治
巴打你加油 好多人支持你

屌覆到連自己都唔記得自己先係樓主

堅係柒咗

多謝鼓勵撑得住

嘈下發下火都好呀
心情有無平靜咗d？
唔得嘅話你可以試下每日一大吵㗎

舒暢哂

藍絲就係俾中共洗腦

YouTube支共謡言讀字機片

不如寫低,貼喺連儂牆

如果需要搵義工陪你返屋企溝通
可以whatsapp紅十字會
始終有啲說話要搵中年人幫手
自己講就算係同一句說話，威力唔一樣！

萬一衰咗，轉移目標都無咁應
好多人樂意做後援
You are not alone.

屋企人唔係港豬就廢老或者係深藍，得我1個係黃
SAME

同返佢講 係外國d警察都比人打撚到入廠 d車都燒咗
你估度度都好似香港人咁educated咁忍得咩

咩「係外國一早xxx」嘅言論真係on9到仆街

係 大中華膠 口口聲聲話自己係中國人 愛國不愛黨 難聽過粗口

呢5年嚟久唔久都有同唔同人間中爆炒，
由家人到親戚再去朋友。
真係有啲surprised，冇諗過有啲一直friend底突然會思想差咁遠。
但經過5年來不斷堅持同發佈另一面嘅新聞，
卒之見到有少許成效。
通常我未必會自動彈message，
但當有人一send抺黑嘅link一定要揼番啲反面教材，
唔可以等佢哋以為自己啱晒。

佢突然爆seed你拋番啲佢冇得反駁嘅嘢，
佢哋自自然然會反思。
佢可能今日駁你，但潛意識其實中伏，
起碼當佢日後收到其他信息（可能）唔會即時呱呱嘈，
甚至慢慢轉軚。

有時係好難受，但都係嗰句，
多一個朋友好過多一個敵人！

問返佢咩係顏色革命啦
佢識撚答咩

爆下都好架，好過屈住屈住.
相信好多人都有呢個情況，全屋人都係港豬深藍，我屋企人都係咁…路並不狐單

you are not alone...
屋企冇人同一陣線 日日都單打獨鬥
我哥係港豬 除左笑下班豬隊友議員 都冇討論過咩
老豆就唔知咩立場 彈出彈入講意見 不過就晚晚開大個youtube聽唔知邊個歌頌蝗國同話示威人士係暴徒 但都有理性討論空間
至於老母就完全藍絲黎 日日都係我耳邊屌d人搞事 搞衰香港 淨睇方向報同CCTVB 人講乜就信 支持黑警做乜都岩 同佢爭論都浪費精力 因為每次講到呢d話題 佢講唔贏就講其他國家點點點 偉大嘅蝗國有幾好
所以都唔需要太勞氣 自己認為岩就堅持

反問返佢，信唔信共產黨所謂既法律？加上若果修定條例過咗香港未來會發生咩事？叫佢攝高床板諗諗。

加油啊，我哋一齊行落去希望終有一日你同屋企人connect到啦

我明
由6.9開始 我前一日同老母講我去旅行 （本身關係可以話好好 或者我係愚孝啦）
佢答我「你咪去囉 但我覺得你地好白痴囉」
佢就講出啲典型廢老講既野啦
我冇駁佢 因為我覺得嘈黎冇意思
到6.12 前一晚佢問我係咪會出去 我話可能啦
佢就好撚嬲咁企喺我房門口自己屌左我5分鐘！講埋啲難聽過粗口既野 「中國唔好咩？」「而家冇自由咩？」
我覺得立場唔一樣唔緊要 但要尊重囉
我依然都忍佢 唔想同佢嘈 點解佢問「答我丫！係咪答唔到呀？」我都廢事理佢 但谷到喊左
因為呢個人冇撚得救
後來到6.16 佢冇啦啦whatsapp我 叫我遊行加油之類 我覆佢ok 一直都冇乜野
點知去到某一日佢就冇再同我講野 我完全唔知咩事
然後我爸話因爲我喺fb share d post俾佢見到 佢覺得好嬲
我心諗
但因為佢既冷暴力 加上我情緒控制不嬲都好差 所以好唔開心 因為同樓主一樣屋企唔係港豬就藍絲廢老
每次返到屋企都覺得全世界與我為敵 係折磨
直到前幾日我個藍絲老母一開口同我講我未俾家用
我講左第二日俾 後尾嬲嬲地cut左佢一千咁大把 佢竟然同我講做乜俾少左
我即刻崩潰 焦慮症好似即時發作咁
我知大家會負評我 但我當交租咁俾 但我老母係初代港女黎 好似乜都唔做淨係攤大手板問我同一個退左休既呀爹拎錢
尋晚直頭係控制唔到自己情緒 係咁搣自己隻手 知道就黎返屋企就抖唔到氣唔知點好
我而家都唔知點好 但你地俾我呻下就可以
我真係好唔開心！！！！！！！！！
如果識我 勿相認

推到TVB信用系統1分

去TVB fb 評分！ 依家2.0 滿分為5

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

雨革後已搬走🤡
老豆做警察
而家係退休警

樓主小心比老豆趕出去瞓街，試下換個角度慢慢解釋佢聽

渣架，日日係屋企播紅歌，睇毛語錄迫佢背迫佢聽！
佢反抗就將佢當做收外國錢反共咁打壓！

認真心繫家國！咪撚食花生！
共佢產！

係屋企一直都扮政治冷感，唔想嘈交
因為知道佢地深藍到感化唔到，再加上佢地唔係選民
所以我都係算啦，唔講野，當訓練EQ

同佢講
係你個毛主席教我反檯

我覺得有班人唔會反政府/送中:
1. 搵錢最緊要,開藥房,做大陸人生意,或根本係人工極低,根本冇余力諗政治呢D唔食得既野.
2. 自私獨撚,我識有D五十幾單身一個,屋企養隻猫,而佢同佢隻猫又真係唔會犯事送中
3. 極度政治冷感,或真係唔明政治,無形既破壞佢真係無所謂,實物破壞就唔得
1-3.共通點,自私

佢一定冇咁嘅勇氣趕我出去
真係趕我未去我呀嫲到睡囉佢吹我唔脹

做得好巴打
腦閉塞既老野 唔屌唔鬆化
幾時先肯睇多啲資訊
認清現實

講親外國黑警晨早打死人啦，但永遠唔會講外國有民主，可以追究到底，唔似香港連冧把都無想告都無得告，剩係叫你去垃圾投訴科

放心去呻有一班人係你背後撑住你

承你貴言

I know your feeling. Support

屋企人都係藍,但未到深藍,思想又成個廢中咁,睇埋佢個圈子啲廢中廢老send嚟send去果啲片同tvb就當了解左成件事,有時我都想屌鳩佢:知唔知點解撐警支持送中既人全部都係中老年人呀,因為佢地讀書少個人冇獨立思考容易被人洗腦呀傻鳩。好聲好氣解釋比佢聽又試過,但點都唔及佢啲fd啲濕鳩片同tvb日日洗腦勁,人地比乜佢睇就信,黑警濫權各種極醜惡就百般籍口去合理化,我都唔敢比朋友知佢有去撐警集會,失禮死人不過佢又真係好錫我,唯有忍下啦唉

我屋企都係咁
琴晚睇油塘個live都俾人話我搞到香港分化
我咩都無講都俾人批鬥

多謝你

樓主加油

成撚日提外國，上fb又見啲on9講巴西警點點點，我真係想搵墨西哥果啲人點樣對警察，分屍添啦。

反鳩左9年

我家廢老話後悔生左我。
算吧，他們不會改變的。

push

【立場文】中聯辦來了

因為中亂辦出招！大家真係要小心。 689當年攪雨傘就係咁 。

爆都冇得爆 連傾都唔肯講話唔好將政治扯入屋企 仲要日日send 啲佛文叫我去除心入面陰暗面 冷嘲熱諷咁教訓我 cls

屌我屋企都係咁
次次老豆都會話咩美國係咁晨早開槍鎮壓
咁我答佢但係美國暴動係講緊市民渣步槍上街，屌點知佢話 咁點同姐

又收錢又剩，呢排仲日日講肥佬黎
次次問佢你又知？佢就會話，估都估到啦
仲話tvb好中立啦冇問題啦

最搞笑應該係會連光復屯門佢都會講
咩都要反，而家後生仔仲惡過共產黨
我都費尻事啋佢

有時候佢地啲思維真係好難明，好彩唔係住埋一齊

我同佢講中國搞乜野一國兩制出黎 好地地係要搞呢樣搞果樣 如果你呢廿年乜都唔搞已經哄咗台灣班傻仔上檔收復咗台灣 中國領導人正傻仔 依家仲搵個字都唔識隻嘅習近平做領導人 搞邊樣衰邊樣 中國好快收皮 比個位我坐好過啦 佢就冇野講

你比佢知你有分析力 個腦好過佢 個人又醒過佢 每次都笑鳩佢 佢就唔會敢喺你面前講政治

自從比佢知我1/7咁夜都仲發夢之後就反咗面

now每日傾計句數五隻手指數得曬

阻阻大家，唔好意思
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

我明白你所講個個情況，但係都係不問世事，咩都唔理。但係樓主個d係會走出來反黃絲，係咁鬧班後生既，鬧政府唔見你咁落力？

其實咁睇返，邊個比人洗腦多d？

4年前已經同屋企人吵過鋪甘黎..所以今次屋企人好似有默契咁..全部都冇出聲

我屋企都係咁
同埋我永遠唔會嘈得贏
有無巴絲過2招黎使下
可以另佢地收收皮

絲打撐住！！！
第日番工同老豆講要暫緩家用

唔緊要，我之前都有一埸革命係屋企，多年抗爭，今日屋企人已經屌班黑警

2014已經爆左

其實呢類廢老只係npc黎
正宗放棄治療
懶得了解變化緊既外面社會

以前八國聯軍打到黎門口先醒覺走唔甩咪呢批人

你咪話：你扑野無錢買套咪唔好生

唉 我也有個奶共至親 已經日日面左左
絲打 我完全明呀

樓主
暫緩家用再嘈撤回家用

面對呢啲父母真係好傷心
我有兄弟姊妹但佢地個個唔撚理
得我一個孤軍作戰
之前發夢佢地打電話嚟語氣好好咁叫我小心啲以為佢地會醒
點知番到去佢地又問邊個係搞手啲物資邊度嚟
心淡

嘈得好

你好叻

慢慢教導啦.
好彩我一家都好反共.

反面加一

唔緊要，
我另一半全屋都藍得佢一個黃，
you are not alone

老母都算係咁 叫做和理非
老豆直頭覺得兩邊都有人收錢 叫做打個和 好過啲信建制派啲啲

移乜？你問佢唔愛國咩？做乜唔同祖國人民共享富貴，家陣有高鐵咁方便，梗係返大灣區係d死城住。

巴打, 睇開D唔駛咁勞氣.

阿叔返大陸做嘢十幾年, 對住成班廢中廢老同事和老闆, 全部都係離地中產拿著外國護照口講愛國愛黨, 個個唔係深紅深藍, 就係無知港豬, 仲有一大班大陸同事,滿口丕理, 我都懶得同佢地講咁多, 你唔會同豬講道理, 係咪?

工照返, 錢照收, 對住班友就自稱真心愛國愛黨愛港, 得閒玩吓高級黑低級紅串吓班友仔自娛吓, 玩到班友自相矛盾不能自圓其說一臉痴呆時都唔知幾過癮, 撚完班友後佢哋仲當晒我係充滿知慧的好同志添

唔好同屋企人反臉, 梗係等佢盡吓為人父母的責任供書教學俾屋你住俾飯你食, 有食唔食罪大惡極, 等你畢業出嚟搵到嘢做, 到時係你俾家用養佢, 你先係老細

中共侵佔香港前, 已講明對香港的統治策略係長期利用, 充分打算, 真係好啱用呀!

紅過佢係無撚敵，我係d濕尻茶餐廳俾成班廢老圍，都係靠呢招屌到佢地怕，佢地有些少猶疑你咪問佢係咪顛覆國家，係咪懷疑共產黨，係咪想返去坐，係既話即刻搵中聯辦拉人

你同班唔講邏輯冇獨立思考既人型豬講論述，根本浪費時間，做乜咁上心？

都已經唔關黃藍問題
係良知問題
D廢老真係是非不分
有人比人射到就死有人跳樓
仲喺度話立法會d玻璃爆咗好暴力

我屋企就係咁

雨革果時已經爆，會唔會太遲

廢老講咁多做乜
打到佢開唔到聲就得

做我老婆仔未唔只一個黃

我阿爺俾共產黨鬥死我老豆都可以支持共產
不能睇小洗腦效用

I know that feel
阿媽係超級深藍底
每次睇到反送中新聞就鬧係暴徒 收哂錢既
每次都會忍唔住同佢嘈

屌鳩佢就啱啦。

放心巴打，衰D講句你一定長命過佢，到時佢臨終無仔/女送就知死
你都可以同佢講返正你班廢老都唔會夠我地班後生長命，我地為自己未來爭取有咩錯
實激到死

巴打你仲係學生，建議忍一忍，唔好搞到冇屋企返

當免費酒店住住先都好過搞到要自己搵錢租屋

荒廢學業

我要暫緩你嘅家用

一句文革餘孽車埋去

分一個個年代，追求既野真係唔同（計普通人）
80 或再老d有一代，戰亂由大陸走落泥，對大陸會冇咩好感.
依家大約60-70果代，響香港出生或因為搵食落泥香港， 佢地響港英政府時代勤勞工作，上到樓，安居樂業就係最好，政治真係唔關佢事，最緊要係食同住
再後生d, 基本生活，衣食住行唔成問題，就追求自由，平等

一句就夠，叫佢返大陸。完

本身係中佬都要同屋企個老佬反面

求呢條片擊破教學